(av真實化）印度流行真實強姦影片!!!!!!

印度性犯罪問題嚴重，但印度有傳媒調查發現，在印度人口最多的北方邦(Uttar Pradesh)，居然十分流行一種違法色情影片。強姦犯將受害人受虐的過程拍下，用來勒索或威脅想告他們的受害人。更離譜的是，這些影片流落到不法商家手中，再以每段片10至200盧比（約1.1至23港元）售出獲利。
當地有男人將強姦影片當「色情電影」收藏，店主亦小心選擇買家，只會賣給當地人，在交易時亦有如握手等暗號以作識別，收錢後才傳送影片至顧客的手機。這些影片大多在性罪犯犯案時拍攝，部分影片是機主將手機送往維修時被盜。 影片出售後就會經WhatsApp等通訊工具廣泛流傳。
影片中可清楚看到受害人的臉容及聽見其慘叫聲，部分受害人更未成年。有記者看過類似影片後，大指內容噁心，有受害人曾哀求強姦犯停手，又指會自殺了結生命。另一人甚至只求強姦犯停止拍攝。
一名男子坦承從鄰村買得有關影片並不時收看，又指自己的電腦會收藏這類「色情影片」，看影片可以「令內心平靜」。 當地警方就稱對有關電影轉售不知情，不評論當中的真確性，又指若提供影片會採取行動。

其實啲印度男人係咪神經架

我而家內心好唔平靜

link呢?

Seed?

片？

流行

生番

屌佢老母 遲早全部比人割鳩

差狗全部拉去槍斃